牛角係唔係黃店黎

我見終極整合係黃色商戶

係呀

真黃店唔告急就可以去

邊到睇到告急

唯一大型連鎖餐廳係偏黃

小店優先

老闆表過態
計黃啦

依家去買小店